女仔鍾意 斯文白淨 定 陽光sporty ?????????

絲打投完講下點解~

斯文白淨
陽光sporty

靚仔

有錢

陽光白淨

靚仔有錢

斯文sporty

全部巴打已投

陽光sporty好多都周圍屌女

以為問緊鐘意邊款女仔

連登巴打類型普查

白淨時無女
陽光既時候都係無

巴打咪投丫,淨係for絲打

有肚腩

靚仔有錢sporty

高富帥

因為你唔係靚仔

肥仔波

喂,無絲打既?

有錢話撚知你咩type

佬味重得唔得

無野,身邊女仔似乎鍾意外向陽光仔仔多D

唔算白淨喎
不過成熟

斯文白淨又好 陽光sporty又好 最緊要夠暖

係丫,斯文黑框

錢作怪

無人會話自己靚仔丫MA
一般啦

白淨sporty

我唔玩HEHE

不了

靚仔有錢高

唔鐘意陽光靚仔 鐘意唔出聲怕醜型斯斯文文嘅小毒毒

但要夠高

講緊我?

白淨sportx

斯文走白得唔得